今日架水車同想衝死人無分別

屌你老母

香港人幾時認真革命 認真反抗？

加速衝向人群係咪水車行動指引？

推到有片

各區開花未

大家一路跑 睇下有無記者影到

係咪莊士敦道經過修頓嗰段？ 我見到行得勁快

推

有咩指引可言？射清真寺唔通又係指引咩

Yes 早一段灣仔去銅鑼灣都好撚快